過去12個月按月每日平均活豬供應及拍賣價

每個月進口3-4千隻支那豬

點解豬瘟呢批去到6千隻

豬價最高唔到2千
你班仆街叫價去到3千

仲有冇人性

幫推

政府同豬商勾結？

有可能上個月未賣晒

但唔會成個DOUBLE咁多掛

每日喎

平均每日4000
積左一日半就有6000？

做生意係有風險架啦 唔明點解要咁樣幫班仆街